究竟乜撚野係底氣？

信心？

你個袋底有排氣孔架？
咁撚趣緻嘅

真係唔撚明

氣，又叫做念
你拎杯水集中精神，睇下有咩變化？

有好多水湧出黎

底氣呀
啲北佬成日講

例如 :點解佢咁有底氣 敢屌佢上司
:因為佢係太子爺

乜撚野term？姐係話佢夠薑咁解？